尋有心人領養天竺鼠

男仔，3歲
由細養大，好乖唔好亂咬亂叫
因屋企問題，忍痛另尋好主人

請留聯絡

好可愛

比埋配件：草，糧，尿片，籠，沖涼

屋企問題

so qq

係真係勁可愛，每日返到屋企佢就會行埋個籠到等你摸

道德撚即將全面進場

其實無咩好道唔道德，如果係貪新鮮棄養，就唔會由佢bb仔養到而家，同埋大可以好不負責任比愛協

好可愛
希望搵到好主人

幫推

佢係咪食你d腳皮為生

食草嫁

好得意

有興趣 但需唔需要長期有人睇住佢?

長期睇住就唔洗，不過要每日換尿片，每日比草，同換水，得閒時就摸下佢抱下佢

好想養

好打耳

尿片

個籠底要換尿片，唔係既話佢陣尿味好臭

天竺鼠係好難訓練到定點廁所

無錯啊，我屋企仲有一包定兩包係到，會比埋

樓主唔好唔要佢啦

我屋企一直有養，最高峰時期有六隻，依家有兩隻，有需要可以交畀我，籠面積有180cmx90cm，可以畀佢哋隨意走動。
電郵聯絡：leninghk@outlook.com

屁股好圓潤